尋失物 42巴士

10月6下晏喺42巴士去華富跌咗個紫色card holder
入面有張八達通 身份證 hsbc信用卡 同100蚊
巴絲們可唔可以幫手推一推揾下

已經問咗巴士公司
唔想整送中身份證呀diao

跪求幫幫忙